Сервис агрегации биржевых данныхy с использованием Akka IO.

#### Запуск

В разных консолях:
```
$ python upstream.py

$ sbt "run localhost:5555 localhost:8080"

$ telnet 0 8080
# ...можно запустить множество клиентов параллельно

```

### Запуск тестов
```
$ sbt test
```
